臨收工先咁精神係咩科學原理

明明頭先作感冒咁款

樓主份工係上連登9up？

返工要咁精神做乜

係咪office太暗

迴光返照